和理非出黎呀！

我建議可以尼緊呢個星期，做一次超級和理非全民大遊行，承諾完全唔做任何暴力行為，目的係證明比社會睇運動仲未失控，仲可以 *收放自如* ，同時做少少道歉做錯部份唔完美行為，吸納返多d和理非同國際社會支持，但另一方面，呢種對政府「釋出善意」係有條件，如果政府唔回應，下一星期就回復激進示威

現在每次暴力衝突都係警察自己搞出來，如何防範？
政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

［致香港人：你地悲憤完未？］